點解連登仔會吹捧professor pow pow?

一啲都唔高質, 但係畀班連登仔捧到上神枱， 佢最近嗰段片仲要係同大j合作

睇到嗰一幕我真係想

professor pow pow?

不了...

連登仔最鍾意捧到人上神枱, bob's your uncle ming仔 不外如是

淨係做你連登仔生意？
同個光頭閪合作咪擴大到年齡層
大把小學雞沖過去刷view
賺到fat fat

on9

Pow Pow講到明有求必應，大J問佢佢咪答囉，有咩問題？

況且條片依然咁高質

個人覺得bob叔好撚虛偽， 上次財政預算案明明佢自己就屬於中高產， 台財政預算案 有最大得益就係呢班中高產， 但係佢為咗 迎合網民， 求其屌政府2下 就畀你哋班連登仔當神咁拜

香港政府當然係仆街 但係我唔認為bob叔 作為既得利益者 真係會咁憎港共政府

係都要揀兩個最高質既Youtuber黎，反黎突顯自己與衆不同 收皮啦垃圾

連登仔話高質嘅通常都係唔太高質

睇還睇 真係唔明點解連登仔會吹捧佢地？
可能連登太多00後

屌又唔啱, 唔屌又唔啱, 點講至啱你心水呀

佢真識玩， 知道香港youtube就係小學雞嘅基地， 所以而家同大j合作 進軍小學雞市場

唔同你哋班連登仔同流合污 做隻跟尾狗就叫做懶係與眾不同？？？

睇死你都係啲 冇主見 人哋做咩你就做咩嘅跟尾狗

呢個唔關年齡事， 係關智商事

咩我地班連登仔，原來你唔係連登仔其中之一

咁清高死返去高登啦，垃圾

佢唔屌嘅話 我反而覺得佢有吉士（guts)
唔會為咗迎合觀眾嘅口味 而講啲口是心非嘅嘢

各位觀眾大家好 我係Professor pow pow

起碼professor powpow有做資料搜集先講
自己睇下恐懼鳥
用deepweb 啲流料都出到書
professor powpow有齊reference prove晒係假

岩呀 笑波子先係最高質 香港第一youtuber

達哥都係仆街黎

你收咗 條垃圾幾多錢呀

連登仔最鍾意桶垃圾上神枱

樓主應該啱睇笑波子

Pow Pow Bob叔呢d啱成年人睇

從來唔會睇任何香港嘅youtuber， 全部都係垃圾

老老實實
我覺得比起踢爆恐懼鳥d都市傳說
佢做冷知識先係最好睇

你講得呢句說話應該證明咗你嘅年齡同埋智商唔會超過十